習包子提出「三個不要」，我依家就提出「三個要」！！！

因為凡是敵人反對的 我們就要擁護！！！

三個要
一、要將香港內部矛盾蔓延成香港與大陸的矛盾；
二、要將香港內部矛盾升級為香港與中央的矛盾；
三、要將香港的內部矛盾升級為國際矛盾。

三個要
一、要將香港內部矛盾蔓延成香港與大陸的矛盾；
二、要將香港內部矛盾升級為香港與中央的矛盾；
三、要將香港的內部矛盾升級為國際矛盾。

【集思廣益 ‧ 歡迎批改】《維多利亞港民主及人權宣言》- 「對抗中共極端民族主義」

小弟不才，草擬左呢份宣言，岩唔岩用就唔知啦，希望8.31 可以有一份新宣言用
行文或有不當及錯字歡迎大家改善。

知識有限，唔係好識寫可能太集中背景，中國威脅論寫唔到太多，求大神補充
排華行動可以再多啲提議

岩岩睇到蘋果話唔可以再提升到國際層面，要求冷處理，
我地唔可以俾佢咁做，我地要攬炒

我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗

多謝維尼咁清晰地話比我地知 接下來應該如何抗爭

光復香港三個要

要
要
要

我要 - 葉德嫻